再一次證明連登撐既輸，踩既贏

威威 炎炎

呢樣真
本身見大埔周街都係民建聯街站
以為威會輸少少,點知贏幾萬票